<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">लोहोनो</string>
    <string name="navigation_drawer_open">open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="pl_name">नाव: सुशांत चिपळूणकर</string>
    <string name="al_desc_1">रफेक्ट हॉलिडे होम डेस्टिनेशन-विशिष्ट आणि ठसठशीत तरीही उबदार आणि स्वागतार्ह असण्याचे सर्व योग्य बॉक्स टिकवून ठेवतात. तुम्हाला प्रत्येक घरात एक अनोखा ठळक वैशिष्ट्य मिळेल मग तो तलावाजवळचा भुरळ पाडणारा गॅझेबो असो किंवा खाली ठेवलेले चारपाय असलेले एक जुने वटवृक्ष असो. आणि तुम्‍ही साजरा करण्‍याच्‍या मूडमध्‍ये असल्‍यास, आमचे कुशल द्वारपाल तुमच्‍या प्रियजनांसाठी अपवादात्मक गॉरमेट आणि मनोरंजनाचे अनुभव देऊ शकतात.</string>
    <string name="al_title_2">या, लोहोनो आमच्याबरोबर</string>
    <string name="al_title_1">आमची आवृत्ती</string>
    <string name="al_title_main">लोहोनो</string>
    <string name="al_desc_2">कारण आमचा उच्च सेवेवर विश्वास आहे जी तुमची सुट्टी तपशीलवार लक्ष देऊन अपवादात्मक बनवते. आमचा निर्दोष शैलीतील घरांचा संग्रह तुम्हाला एका मिनिटात अलिबाग ते अल्गार्वेपर्यंत पोहोचवेल. स्थानिक रत्ने शोधू इच्छिता? आम्ही कौटुंबिक मालकीच्या अ‍ॅजरीज आणि टक-अवे आर्ट गॅलरी यासारख्या शिफारशींनी परिपूर्ण स्थानिक मार्गदर्शक तयार केला आहे. चांगले जीवन वाट पाहत आहे.</string>
    <string name="al_title_3">सर्वाधिक लोकप्रिय प्रवासाची ठिकाणे.</string>
    <string name="al_desc_3">भारत आणि आशियामध्ये. आम्ही गोवा, अलिबाग, लोणावळा, कर्जत, महाबळेश्वर, मसुरी, कुन्नूर, फुकेत, बाली आणि कोह सामुईमधील काही सर्वात सुंदर व्हिला क्युरेट आणि व्यवस्थापित करतो. काही जण विपुल नैसर्गिक सौंदर्याचा अभिमान बाळगतात जसे की गुरगुरणारे प्रवाह, देशी वनस्पती किंवा क्रॅशिंग लाटा. इतर कूल वॉटरिंग होल किंवा घरगुती शेफच्या खास रेस्टॉरंटच्या जवळ आहेत</string>
    <string name="al_title_4">इसप्रवातर्फे लोहोनो स्टे तयार करण्यात आला आहे</string>
    <string name="al_desc_4">विवेकी प्रवाशांसाठी समकालीन, लक्झरी सुट्ट्या तयार करण्यासाठी. लोहोनो हा हवाईयन शब्द "लोनो" पासून आला आहे ज्यामध्ये विश्रांती, संगीत आणि शांतता यांचा समावेश आहे. आमच्यासाठी याचा अर्थ एक सुंदर सुटकेचा आनंद शोधणे आहे. आलिशान सुट्ट्यांचा सखोल अर्थ आम्ही समृद्ध घरे आणि अर्थपूर्ण अनुभवांद्वारे देतो.</string>
    <string name="al_title_5">आम्ही २०१३ मध्ये इस्प्रवा सुरू केली.</string>
    <string name="al_desc_5">आणि अवघ्या काही वर्षांमध्ये, आम्हाला प्रचंड यश मिळण्याचे भाग्य लाभले आहे आणि एक प्रतिष्ठित इसप्रवा कुटुंब तयार केले आहे. गेल्या सहा वर्षांमध्ये, उबर-लक्झरी प्रवाशांना सुट्टीच्या दिवशी काय हवे आहे हे घडवण्यात इस्प्रवा ने निर्णायक भूमिका बजावली आहे. ते खरोखर जागतिक दर्जाचे सौंदर्यशास्त्र आणि क्युरेट केलेल्या सेवा देत असले किंवा स्थानिक शोधांचे कौतुक करत असो. आणि काही कुटुंबांना गोवा, कुन्नूर किंवा अलिबागमध्ये इस्प्रवा चे घर घेण्याची संधी मिळाली आहे, तर इतर शेकडो आणि हजारो लोक आहेत ज्यांना अद्वितीय इस्प्रवा सेवेचा अनुभव घेता आला नाही.</string>
    <string name="list_row_desc">या इलेक्ट्रॉनिक मेल ट्रान्समिशनमध्ये समाविष्ट आणि/किंवा संलग्न माहितीमध्ये गोपनीय किंवा विशेषाधिकार असलेली माहिती असू शकते आणि ती पत्त्यासाठी आहे.</string>
    <string name="pl_email">ईमेल: sushantchiplunkar.developer@gmail.com</string>
    <string name="pl_mobile">मोबाईल: 8454904542</string>
    <string name="pl_choose_theme">थीम निवडा:</string>
    <string name="pl_default">डीफॉल्ट</string>
    <string name="pl_dark">अंधार</string>
    <string name="pl_light">प्रकाश</string>
    <string name="pl_choose_language">भाषा निवडा:</string>
    <string name="pl_english">इंग्रजी</string>
    <string name="pl_hindi">हिंदी</string>
    <string name="pl_marathi">मराठी</string>
    <string name="hs_home">मुख्यपृष्ठ</string>
    <string name="hs_about">बद्दल</string>
    <string name="hs_profile">प्रोफाइल</string>
    <string name="hf_t1">शीर्षक १</string>
    <string name="hf_desc_1">या इलेक्ट्रॉनिक मेल ट्रान्समिशनमध्ये समाविष्ट आणि/किंवा संलग्न माहितीमध्ये गोपनीय किंवा विशेषाधिकार असलेली माहिती असू शकते आणि ती पत्त्यासाठी आहे.</string>
    <string name="hf_desc_2">माहितीच्या सामग्रीवर विसंबून कोणतेही अनधिकृत प्रकटीकरण, पुनरुत्पादन, वितरण किंवा कारवाई करण्यास मनाई आहे.</string>
    <string name="hf_desc_3">तुम्‍हाला संदेश चुकून मिळाला आहे असे तुम्‍हाला वाटत असल्‍यास, कृपया पाठवणार्‍याला प्रत्युत्तर पाठवून सूचित करा आणि मेसेज कॉपी किंवा उघड न करता तो हटवा.</string>
    <string name="hf_t2">शीर्षक २</string>
    <string name="hf_t3">शीर्षक ३</string>
</resources>