<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">लोहोनो</string>
    <string name="navigation_drawer_open">open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="pl_name">नाम: सुशांत चिपलूनकर</string>
    <string name="al_desc_1">सही हॉलिडे होम में गंतव्य-विशिष्ट और ठाठ होने के बावजूद गर्म और स्वागत करने वाले सभी सही बक्से हैं। आपको हर घर में एक अनोखा आकर्षण मिलेगा चाहे वह पूल के पास एक आकर्षक गज़ेबो हो या एक सदियों पुराना बरगद का पेड़ जिसके नीचे चारपाई रखी हो। और यदि आप जश्न मनाने के मूड में हैं, तो हमारे कुशल द्वारपाल आपके प्रियजनों के लिए असाधारण रुचिकर और मनोरंजन के अनुभव प्रदान कर सकते हैं।</string>
    <string name="al_title_2">हमारे साथ लोहोनो आओ|</string>
    <string name="al_title_1">हमारा नज़रिया</string>
    <string name="al_title_main">लोहोनो</string>
    <string name="al_desc_2">क्योंकि हम बेहतर सेवा में विश्वास करते हैं जो विस्तार पर ध्यान देकर आपकी छुट्टी को असाधारण बनाती है। बेदाग स्टाइल वाले घरों का हमारा संग्रह आपको एक मिनट में अलीबाग से द अल्गार्वे तक पहुंचा देगा। स्थानीय रत्नों की खोज करना चाहते हैं? हमने एक स्थानीय गाइड तैयार किया है जिसमें परिवार के स्वामित्व वाली कृषि और बंद कला दीर्घाओं जैसी सिफारिशों से भरा हुआ है। अच्छा जीवन इंतजार कर रहा है।</string>
    <string name="al_title_3">सबसे लोकप्रिय यात्रा गंतव्य</string>
    <string name="al_desc_3">भारत और एशिया में। हम गोवा, अलीबाग, लोनावाला, कर्जत, महाबलेश्वर, मसूरी, कुन्नूर, फुकेत,बाली और कोह समुई में कुछ सबसे खूबसूरत विला का प्रबंधन और प्रबंधन करते हैं। कुछ प्रचुर मात्रा में प्राकृतिक सुंदरता का दावा करते हैं जैसे कि गड़गड़ाहट धाराएं, स्वदेशी वनस्पतियां या दुर्घटनाग्रस्त लहरें। अन्य घरेलू रसोइयों द्वारा ठंडे पानी के छेद या विशेष रेस्तरां के करीब हैं।</string>
    <string name="al_title_4">लोहोनो स्टेज़ इसप्रावा द्वारा बनाया गया है|</string>
    <string name="al_desc_4">समझदार यात्रियों के लिए समकालीन, विलासितापूर्ण छुट्टियों को तैयार करने के लिए। लोहोनो हवाईयन शब्द "लोनो" से लिया गया है जिसमें विश्राम, संगीत और शांति के संबंध हैं। हमारे लिए इसका अर्थ सुखद जीवन के पलायन के सुखों की खोज करना है। हम भव्य घरों और सार्थक अनुभवों के माध्यम से विलासिता की छुट्टियों को गहरा अर्थ देते हैं।</string>
    <string name="al_title_5">हमने २०१३ में इसप्रावा की शुरुआत की थी!</string>
    <string name="al_desc_5">और कुछ ही वर्षों में, हम भाग्यशाली रहे हैं कि हमें जबरदस्त सफलता मिली है और हमने एक शानदार इस्परावा परिवार का निर्माण किया है। पिछले छह वर्षों में, इसप्रावा ने छुट्टियों के दौरान उबेर-लक्जरी यात्री की इच्छाओं को आकार देने में एक निर्णायक भूमिका निभाई है। चाहे वह वास्तव में विश्व स्तरीय सौंदर्यशास्त्र और क्यूरेटेड सेवाओं की पेशकश कर रहा हो या स्थानीय खोजों की सराहना कर रहा हो। और जबकि कुछ परिवारों को गोवा, कुन्नूर या अलीबाग में एक इस्परावा घर के मालिक होने का मौका मिला है, ऐसे सैकड़ों और हजारों अन्य हैं जो अद्वितीय इस्परावा सेवा का अनुभव करने में असमर्थ रहे हैं।</string>
    <string name="list_row_desc">इस इलेक्ट्रॉनिक मेल ट्रांसमिशन में शामिल और/या संलग्न जानकारी में गोपनीय या विशेषाधिकार प्राप्त जानकारी हो सकती है और यह प्राप्तकर्ता के लिए अभिप्रेत है।</string>
    <string name="pl_email">ईमेल: sushantchiplunkar.developer@gmail.com</string>
    <string name="pl_mobile">मोबाइल: 8454904542</string>
    <string name="pl_choose_theme">थीम चुनें:</string>
    <string name="pl_default">डीफॉल्ट</string>
    <string name="pl_dark">अंधेरा</string>
    <string name="pl_light">रोशनी</string>
    <string name="pl_choose_language">भाषा चुनें:</string>
    <string name="pl_english">अंग्रेज़ी</string>
    <string name="pl_hindi">हिन्दी</string>
    <string name="pl_marathi">मराठी</string>
    <string name="hs_home">मुख्य पृष्ठ</string>
    <string name="hs_about">ऐप के बारे में</string>
    <string name="hs_profile">प्रोफ़ाइल</string>
    <string name="hf_t1">शीर्षक १</string>
    <string name="hf_desc_1">इस इलेक्ट्रॉनिक मेल ट्रांसमिशन में शामिल और/या संलग्न जानकारी में गोपनीय या विशेषाधिकार प्राप्त जानकारी हो सकती है और यह प्राप्तकर्ता के लिए अभिप्रेत है।</string>
    <string name="hf_desc_2">किसी भी अनधिकृत प्रकटीकरण, पुनरुत्पादन, वितरण या सूचना की सामग्री के आधार पर कार्रवाई करना निषिद्ध है।</string>
    <string name="hf_desc_3">यदि आपको लगता है कि आपको संदेश गलती से प्राप्त हुआ है, तो कृपया प्रेषक को उत्तर संचरण द्वारा सूचित करें और संदेश को कॉपी या प्रकट किए बिना हटा दें।</string>
    <string name="hf_t2">शीर्षक २</string>
    <string name="hf_t3">शीर्षक ३</string>
</resources>